（Change) 梅根打破英王室慣例 公開鼓吹美國選民促成改變

英國哈利王子的妻子梅根馬克爾（Meghan Markle）今天打破英國王室成員不涉入政治的慣例，她公開呼籲美國選民在即將到來的總統大選促成「改變」。

梅根參加由推廣團體「當我們都去投票」（When We All Vote）舉辦的線上「選民登記沙發派對」時，作上述表示。這個團體由美國前第一夫人蜜雪兒‧歐巴馬（Michelle Obama）和好萊塢巨星湯姆漢克斯（TomHanks）等人共同擔任主席，旨在拉高選民投票率。

法新社報導，梅根在活動中說：「我們都知道今年最重大的事是什麼。不只我知道，我想你們所有人也一定知道。正如我們全都需要見到改變，這也是我們應得的，你們現在如此充滿活力動員起來。」

梅根還說：「我們用投票向前人致敬，並保護後人。因為這就是社會群體的意義所在，尤其也是這場選舉的意義所在。」

演出過電視影集「無照律師」（Suits）的梅根，在發言中並未提到美國總統川普。川普將在11月3日的總統大選投票對上民主黨對手拜登（Joe Biden）。

受封為薩塞克斯公爵和公爵夫人（Duke andDuchess of Sussex）的哈利夫婦，今年稍早已卸下王室職務，並頒到美國加州居住。

佢係撚王室

好心啲傳媒啦
係都要咁核突幫佢抬橋
英國王室？佢老公都唔係王室成員啦
最多你應該用「前王室」嚟嘩眾取寵姐
拍過電視，正常都用名人啦下話？

係前王室

薩塞克斯公爵夫人

乜撚野叫幫佢抬橋？

類近美化人咁解囉屌你老母

佢一來係美國人
二來佢都俾人踢出家門

又係呢個臭閪

拜登必勝

1 美化就美化 抬乜鳩野橋
2 人地係抬轎唔撚係抬橋 轎同橋識唔撚識分？

比人文化入侵但係仲要用錯仲要屌返人轉頭 知唔撚知醜

仲好，侵可以炳日落國首相一餐

用咩字眼都要你批准？
今朝我喺其他post用咗「搞衛生」哩個term，其他人好聲好氣話我知係大陸term
我解釋咗係公司聽得多先會用，之後唔用
就算我打錯字，用錯字眼，好聲好氣講唔得？
何況抬轎唔單止香港會用，我啲台灣friend都會用
有咩問題？

烏合之眾

搞衛生聽到都打冷顫

你啲台灣fd用無問題 但係依到係香港 完

好嘅咪文化交流，唔好嘅咪就係文化入侵
大陸文化就入侵
台灣文化又係入侵？一嚟就粗口問候人
不如你出去屌曬啲米線啊，珍珠奶茶鋪啦
Eminem首stan都變新詞啦文化就係不斷創新
你拒絕大陸文化唔緊要，我都抗拒，但你精神潔癖到「你啲台灣fd用無問題 但係依到係香港 完」
咁你咪用香港本土以外啲嘢啦，費事你精神潔癖搞到你情緒有問題就唔好啦
我再重申一次，你好言相向嘅我會聽，粗口問候嘅麻煩你收皮先

你咁盟塞我都廢事同你講

我意思只係好簡單，如果係大陸字眼，可以好聲氣少少叫人唔好用
我女朋友用小三哩啲字眼我都會叫佢用返狐狸精啊，第三者哩啲代替返
但就算上網都唔會一嚟就屌屌聲

愛侵力開始反英了

前

attention whore

巴打你份人都幾玻璃
唔好學某國人啦
第一日上連登?

抬橋有乜問題
個喻體幾咁歷史悠久